[和理非出嚟呀］今日活動詳情

1. 慶祝雙十

次序：

播中華民國國歌
站立展示旗幟

播中華民國國旗歌
舉起青天白日滿地紅旗幟

2.全民黃店爆買

唔洗多講，總之買！

出嚟啦和理非！

光復香港 時代革命

push